大家點睇梁烈唯，唯萎？

唔知連登會唔會有一個po可以超越到唯萎既負評數目

正評 ，上一頁

我愛唯唯

樣似山下持久
做戲又好過山p
生錯地方

吳彥祖真心好戲
唔怪得入荷里活

正一仆街含家產 完

膠水頭

廢物一件

遺萎

遲早俾天收啦

你老味
佢全身上下冇忽似山P
你做打手都揀個冇咁廢架啦 撚樣

9半果套真係好柒

香港Joker

笑撚左

on9仔做乜角色都一陣膠味

負皮記錄係幾多?
有冇榜可以睇

舊登係15xxx

佢初出道果陣
覺得佢幾cute又靚仔
宜家就

遠睇幾靚仔；
近睇塊面好撚多墨屎，好撚噁心

飛虎其實佢做得幾好
不過本人太黑人憎